1. Що таке цикл в програмуванні?
   Цикли це повторення певного коду енну кількість раз, використовується для
   автоматизації повторюваних завдань.


2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?
    - for
    - while
    - do while


3. Чим відрізняється цикл do while від while?

    В циклі do while обов'язково спрацює один цикл, навіть якщо умова дасть false
